# Billys Phone

Ce script est en cours de développement.
Il permet d'avoir un accès total sur n'importe quel Smartphone et tablette.
Pourquoi faire ?
Dans un but éducatif avant tout.
Afin de démontrer, d'apprendre et de comprendre les risques liés à vos appareils ca
